|Switch/3DS(90)|Spla2nDLC已出,XB2前傳,Fortnite,火紋,MarioParty,大亂鬥

E3 情報整合

Daemon X Machina, Armored Core班底新作, 2019年

Xenoblade2 DLC, 敍述500年前嘅歷史, 將發售獨立版,
已買season pass嘅9月14日玩得

Pokemon LG E/P 買精靈球手掣送 Mew

Super Mario Party, 10月5日

火焰之紋章 風花雪月 2019年春季

Fortnite Battle Royale, 對應PC/X1/Mobile/Mac Cross-Play, 即時可以下載

Overcooked 2, 8月7日

Killer Queen Black, 2018冬

Hollow Knight, 即日公開發售

Octopath Traveller新demo, 可繼承進度去正式版, 現已公開下載

Dragon Ball FighterZ, 2018年內

Splatoon 2 OCTO Expansion 即日公開下載

任天堂明星大亂鬥 特別版, 系列全員上陣, 12月7日
中文官網:

25分鐘詳細介紹:

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面會定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車/炸彈人/ARMS/Splatoon2等網絡對戰遊戲online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 電量顯示有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%? 叉到XX%之後唔識再上?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 點連啲要打ac pw 登入嘅WIFI?
A: 無解

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有中文/英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

連登post(89)

任天堂Switch Online App開放下載 (香港未有)

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch會員服務2018年9月開始收費
[center]

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴
[/left]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

3DS Q&A:

WiiU Q&A:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月15日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打

2018年 春:
Switch 5月4日 Donkey Kong Country: Tropical Freeze
Switch 5月8日 Raging Justice | 怒火判官 [eShop] [中文]
Switch 5月10日 Immortal Redneck | 不朽凡人 [eShop] [中文]
Switch 5月11日 ONE PIECE 海賊無雙3 豪華版 [中文]
Switch 5月15日 Battle Chasers: Nightwar | 追逐戰:夜戰 [中文]
Switch 5月15日 Wizard of Legend | 巫師傳說 [eShop] [中文]
Switch 5月17日 Yonder: The Cloud Catcher | 在遠方追雲者編年史 [eShop] / 6月12日 實體版
Switch 5月17日 The Banner Saga 1
Switch 5月18日 Little Nightmares Complete Edition
Switch 5月22日 Tennis World Tour 網球世界巡迴賽
Switch 5月22日 Runner 3 [eShop]
Switch 5月23日 白衣性愛情依存症
Switch 5月24日 洛克人 Legacy Collection 1 + 2
Switch 5月24日 Rabi-Ribi [中文]
Switch 5月24日 生化危機7 Cloud [中文]
Switch 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
3DS 5月24日 Bloodstained: Curse of the Moon [eShop]
Switch 5月25日 PixelJunk Monsters 2 [中文]
Switch 5月29日 斑鳩 IKARUGA [eShop]
Switch 5月29日 Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]
Switch 5月29日 Yoku's Island Express [中文]
Switch 5月29日 Street Fighter 街霸 30th Anniversary Collection [中文]
Switch 6月26日 DLC Mario + Rabbids Kingdom Battle Donkey Kong Adventure
Switch 5月30日 Pokemon Quest [eShop] [中文] 免費
Switch 5月31日 BlazBlue: Cross Tag Battle [中文]
Switch 5月31日 嘘つき姫と盲目王子
Switch 5月31日 ICEY [eShop] [中文]
Switch 5月31日 Defoliation 落雨落葉 [eShop] [中文]

2018年夏:
Switch 6月7日 Gal Gun 2 | 少女☆射擊2 [中文]
Switch 6月7日 Samurai Defender | 武士防衛戰 [eShop] [中文]
Switch 6月7日 魔法女高中生 [eShop] [中文]
3DS 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月8日 Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch 6月12日 Fallout Shelter [eShop] [免費]
Switch 6月12日 Paladins 先行測試版 $30, 免費版soon [eShop]
Switch 6月13日 Fortnite [eShop] [免費]
Switch 6月13日 Hollow Knight [eShop]
Switch 6月14日 God Wars 日本神話大戰
Switch 6月14日 Dandy shot [中文] [Eshop]
Switch 6月14日 DLC Splatoon2 OCTO Expansion 1800Yen
Switch 6月15日 Octopath Traveler 特別體驗版 [eShop]
Switch 6月15日 LEGO® The Incredibles | 樂高 超人特工隊 [中文]
Switch 6月19日 MUSYNC | 同步音律喵賽克 [中文]
Switch 6月21日 Pode [eShop]
Switch 6月21日 THE 密室からの脱出 ～運命をつなぐ35の謎～ [中文]
Switch 6月21日 Minecraft [中文]
Switch 6月26日 De Blob [eShop]
Switch 6月22日 瑪利歐網球Aces [中文]
Switch 6月26日 Hunting Simulator [eShop]
Switch 6月26日 LUMINES REMASTERED [eShop]
Switch 6月28日 不思議的幻想鄉 Tod Reloaded [中文]
Switch 6月28日 伊蘇 8 丹娜的隕涕日
Switch 6月28日 死印
Switch 6月28日 炸彈雞/Bomb Chicken [中文] [eShop]
Switch 6月28日 MotoGP18
Switch 6月29日 Crash Bandicoot N. Sane Trilogy | 古惑狼大進擊三部曲
Switch 6月29日 Wolfenstein II: The New Colossus | 德軍總部2: 新巨像 [中文]
Switch Paladins 免費版 [eShop]
iOS/Android 6月尾 Pokemon Quest

執笠了

硬件 7月2日 美版2DSXL - Zelda特別版
Switch 7月4日 Nekopara Vol. 1 [中文]
Switch 7月5日 Disease -ディジーズ-
Switch 7月10日 20XX [eShop]
Switch 7月12日 Shining Resonance | 光明之響 龍奏回音 [中文]
配件 7月13日 Switch 可調較角度式叉電座 $20 USD
Switch 7月13日 OCTOPATH TRAVELER | 八方旅人
3DS 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月13日 Captain Toad: Treasure Tracker | 前進! 奇諾比奧隊長
Switch 7月17日 Sonic Mania PLUS | 音速小子 狂熱 PLUS
Switch 7月17日 Adventure Time: Pirates of the Enchiridion
Switch 7月19日 Closed Nightmare | 封閉的惡夢 [中文]
Switch 7月19日 太鼔之達人 Nintendo Switch版 [中文]
Switch 7月20日 Thumper實體版
Switch 7月24日 The Banner Saga 3
Switch 7月26日 Go Vacation
Switch 7月26日 わくわくどうぶつランド | 興奮動物樂園 [中文]
Switch 7月26日 魔界戰記 Refine / 8月9日 中文版
Switch 7月26日 洛克人X Legacy Collection 1 + 2
Switch 7月26日 寒蟬鳴泣之時~奉
Switch 7月26日 大圖書館的牧羊人 Library Party
Switch 7月31日 泰坦任務/Titan Quest [中文] [eShop]
3DS 8月2日 Made in Wario : Gorgeous
3DS 8月2日 世界樹之迷宮X
Switch 8月2日 SaGa Scarlet Grace | SaGa 緋紅恩典 緋色的野望
Switch 8月2日 Pro Baseball Famista Evolution | 職業家庭棒球 EVOLUTION
Switch 8月2日 Code of Princess EX | 公主法典EX
Switch 8月7日 Overcooked! 2
Switch 8月9日 大神 絕景版
Switch 8月9日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀DX [日文?]
Switch 8月9日 偵探神宫寺三郎 PRISM OF EYES
Switch 8月23日 僕のヒーローアカデミア | 我的英雄學院 One's Justice [中文]
Switch 8月23日 說謊公主與盲目王子 [中文]
Switch 8月24日 Little Dragons Cafe / 8月30日 中文版
Switch 8月30日 Psyvariar Delta [中文]
Switch 8月 企鵝戰爭 Penguin Wars
Switch 8月 Dead Cells | 死亡細胞 [中文]
Switch 9月6日 薄桜鬼 真改 風華伝
Switch 9月7日 SNK HEROINES ~Tag Team Frenzy~
Switch 9月11日 NBA 2K19
Switch 9月13日 Code:Realize ~彩虹の花束~
Switch 9月14日 DLC 異度神劍2 黃金之國伊拉
Switch 9月25日 Labyrinth of Refrain: Coven of Dusk | 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團
Switch 9月27日 無雙 Orochi 3 [中文]
Switch 9月27日 勇者ネプテューヌ | 勇者戰機少女 [中文]
Switch 9月27日 WORKxWORK
Switch 9月27日 NORN9 LOFN for Nintendo Switch
Switch 9月28日 FIFA 19
Switch 9月 V-Rally 4
Switch 10月4日 洛克人11
Amiibo 10月4日 洛克人11 Amiibo
Switch 10月5日 Super Mario Party
Switch 10月16日 Starlink: Battle for Atlas | Switch獨估StarFox體驗
Switch 10月16日 LEGO® DC Super-Villains
Switch 10月25日 爆旋陀螺 バトルゼロ
Switch 10月25日 Just Dance 2019
WiiU 10月25日 Just Dance 2019
Wii 10月25日 Just Dance 2019
Switch 10月30日 夜迴: 漫漫長夜合集
Switch 10月 Layers of Fear : Legacy 實體版
Switch DARK SOULS™: Remastered [中文]
Amiibo DARK SOULS - Solaire of Astora Amiibo
Switch ワールドエンド・シンドローム

Switch 妖怪手錶 4
Switch Blade Strangers
Switch 東方天空競技場: 幻想鄉空戰姬
Switch I Hate Running Backwards
Switch Croixleur Sigma
Switch Bad North
iOS/Android Dragalis Lost | 失落的龍絆 [中/日文]
Switch Fallen Legion: Rise to Glory | 墮落軍團: 榮耀崛起 [中文]

2018年 秋:
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Pikachu! [中文]
Switch 11月16日 Pokémon: Let's Go, Eevee! [中文]
配件 11月16日 Pokémon: Let's Go 精靈球手掣
Switch Ark: Survival Evolved
Switch 戰場女武神 1 for Nintendo Switch [eShop]
Switch 戰場女武神 4 [中文]
Switch Crystal crisis
Switch 三国恋戦記～オトメの兵法!～
Switch 吉原彼岸花 久遠の契り
Switch 閃電十一人 戰神的天秤
Switch God Wars 日本神話大戰 [中文]

2018年 冬:
Amiibo 12月7日 大亂鬥SP Inkling/Ridley Amiibo
Switch 12月7日 任天堂明星大亂鬥 特別版 [中文]
Switch Killer Queen Black
Switch 日本馬拉松
Switch Team Sonic Racing
Switch RemiLore ～少女與異世界與魔導書～
Switch 時空幻境 宵星傳奇/Tales of Vesperia Remaster [中文]

2018年:
Amiibo Splatoon 2 OCTO 八爪魚,男主,女主 Amiibo
3DS Persona Q2
3DS 路易吉洋樓1
Switch Morphies Law
Switch Arena of Valor (王者榮耀/傳說對決)
Switch ANONYMOUS;CODE
Switch Travis Strikes Again: No More Heroes
Switch 美麗新世界/美妙世界 -Final REMIX-
Switch My Time at Portia [eShop]
Switch Steins;Gate Elite 7800YEN
Switch Bloodstained: Ritual of the Night
Switch Undertale
Switch Dragon Quest Builder 2
Switch Wizard's Symphony
Switch Firewatch
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch Wargroove [eShop]
Switch Guilty Gear XX Accent Core Plus R
Switch Cendrillon PalicaA
Switch ニルアドミラリの天秤 色ドリ撫子
Switch Mineko's Night Market
Switch Freedom Planet
Switch ネルケと伝説の錬金術士たち ～新たな大地のアトリエ～
Switch The Walking Dead - The Final Season
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Dragon Ball FighterZ

2019年 春:
Switch 火焰之紋章 風花雪月
Switch Ninjala

2019年:
Switch 2月 Trials Rising
Switch Daemon X Machina
3DS Mario&Luigi RPG 3 DX
Switch For The King
Switch VA-11 Hall-A: Cyberpunk Bartender Action
Switch Pokemon 正統形式RPG作品
Switch Sense: A Cyberpunk Ghost Story
Switch My Friend Pedro
Switch 形影不離/Indivisible
Switch Afterparty
Switch 耀西島新作

發售日未定:
Switch 牧場物語新作
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch PEACH BALL 閃亂神樂 [eShop限定]
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Hollow Knight
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Tales of 系列
iOS/Android Mario Kart Tour [2018財政年度完結前出]
Switch 索斯機械獸 新作
Switch RollerCoaster Tycoon
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch 舞華蒼魔鏡
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch Angels of Death | 殺戮天使
Switch Vertical Strike Endless Challenge
Switch レミロア～少女と異世界と魔導書～
Switch Lover Pretend
Switch ビルシャナ戦姫～源平伝～
Switch 私立ベルバラ学園
Switch 戦刻ナイトブラッド | 戰刻夜想曲
Switch アムネシア | 失憶症
Switch ノルン+ノネット | NORN9 命運九重奏
Switch レンドフルール | 花之女王
Switch Road Redemption
Switch Divinity: Original Sin II
Switch HYPER SPORTS R

E3 2018 Direct 提及作品一覽

------------

Fortnite v4.4.1已出, 對應Voice Chat, 插有mic耳筒落Switch就得

------------

------------

Mario Tennis Ace 今後更新角色

------------

Xenoblade2 2 ver1.5 已出

追加Challenge Battle Mode (for dlc pass users)

------------

美eShop E3優惠

LM

Lm

打手死全家

XB2出左新個DLC既實體版既話
我買佢係唔係=有埋本傳既GAME?

有兩個講法：

1. 佢所謂實體入面係一條俾你Download DLC 既Code
2. 佢可以俾冇本傳既人獨立玩DLC既內容

但一定冇可能DLC實體有埋本傳既GAME，因為佢價錢唔駛3000YEN

冇驚挽

岩岩手痕去睇splatoon2既WC
完全唔知佢做乜鳩都覺得幾得意
但諗起上年玩左一陣比人屌打到唔想玩

E3 sale 有咩值得玩
暫時睇岩Golf Story, Blossom Tales

隻賤兔MARIO 其實抵玩，佢係包埋DLC

不過我唔SURE美ESHOP佢有冇中文，所以唔敢買

Night in the woods
Mario Rabbids

獨立版前傳+season pass code(要有正傳先用得)

應該係咁

Gorogoa
Rocket Leagues 都

我都覺得係咁，始終season pass啲野係響本傳玩，無本傳又點玩season pass啲野

點解個post名成日都咁多字

濫竽充數

有冇人試過買有冇中文

點解我係eshop買左xb2個expansion pass之後入到game冇料到嘅？
明明過左數但eshop好似冇記錄我買左咁

在線求救
係咪整漏左啲咩野
打去card center度問佢話有過到呢筆數
唔識日文可以點聯絡任記客服

Reboot/睇下game有無更新/放置一陣可能未download

Reboot過都唔得，借問聲有冇人知點聯絡日本客服

睇下利用記錄有無 ゼノブレイド2 エキスパンション・パス

多口問句你隻xb2係咪行/日版？

冇記錄
係日版

屌我冇係呢個畫面㩒右下粒制就出左去(因為係呢個畫面CARD CENTER就有短訊彈出黎話扣左錢)
似係交易失敗
第一次買DLC就出事
有冇人試過咁樣叫任天堂退番錢架

你冇禁即係未買，冇扣你錢加

你email有冇收到單？

EMAIL冇收到單,但打去CARD CENTER問佢話扣左我錢喎

打去港任問下

港任電話係咪星期六休息

你用咩卡買
首先check 下eshop 右上角你icon
Redownload有冇

唔得就試下打去信用卡個客戶服務度傾下計
再唔係打去港任問下
雖然港任應該搞唔到日eshop啲野

係喎

我用恆生卡買
應該點同條友講話其實買唔到叫佢HOLD起筆數之類

照直講
比左錢 收唔到貨
但任嗰邊都冇扣到錢
筆錢憑空消失

其實你買多次就得，佢最終只會扣你一次錢，我自己經驗試過，亦搵到其他人係咁

借問聲巴打有冇做D咩野去STOP個交易?
定係乜都唔理由鳩佢買多次最後都只係扣一次錢?

唉好少用CREDIT CARD就係怕呢D野
下次買點數算

點數嘅話
33 finance 嗰張enjoy life mastercard有啲伏
成日出問題

巴打推薦嘅tap & go會安全啲

我果時都係google搵到d人話冇禁果個位就即係未買
咁我咪買多次，冇做過其他野
果次我只係買越南大戰50蚊所以冇有怕

唔該巴打

咩呀佢好似係扣你錢用黎增值你acc 度先再買架嗎， 而家係咪增值左但係未買喳，你睇下你eshop有無錢係入面啦屌

Social media insights about today's top stories

冇

又J數據

E3最期待係smash bros 同cyberpunk
希望cyberpunk 2020年前有得玩

巴打唔駛驚，我之前喺俄佬 Eshop 買 Sonia Mania 一樣扣咗錢冇 game 玩

我首先打去 confirm 自己張卡係咪真係扣咗錢，然後再上 Eshop 睇下隻 game 係咪冇買到，跟住 Send Emai 俾老任話買咗 game 但冇料到（連埋自己啲 Nintendo ID，購買時間日期，卡number 頭四位咁啦）

過幾日等老任 Email 覆番嚟話佢地冇收到筆錢，跟住就可以打番去香港間銀行叫佢地幫你 Recall 番舊錢番嚟㗎啦

不過前前後後攪咗一個禮拜多啲

唔該晒巴打,好詳細
另外再想問下巴打SEND EMAIL係去日任定美任?我係日任用英文SEND過去班日本仔會唔會睇唔明唔鳩理我
但美任個邊我又搵唔到邊個位可以SEND EMAIL

其實唔使問 你未按比錢之後個製佢唔會扣你錢
我試過兩次 兩次都冇扣

有冇巴打preorder overcooked2?

我喺俄佬 Eshop 買所以 send 英文 Email 俾俄佬個 customer support

Preorder有冇特別嘢?

好似多幾個kelvin special chefs

仲等緊TLOS

任豚表示天熱到唔敢開ps4, 玩switch手提mode

冇2020都唔使諗wor

玩八方旅人真係好以玩返SFC年代既RPG感覺，我相信打開機既，『hardcore』玩家冇理由會唔玩。

佢嗰下唔係扣錢呀，係 authorize hold 數咋，你最後確認買先會真係收你錢
信用卡不嬲運作都係分開兩個步驟，authorize 就 hold 起你個 credit limit，post 咗先當交易

但card centre唔是分到hold定扣架咩
以前其他事打上去問佢係會答到我係只係hold左定扣左

岩岩又打去card center度問
原來任記已經cancel左條數
唔該晒上面咁多位幫手嘅巴打

始終過唔到心理關口 隻game 咁既畫面但係收成7千yen. 實在有點貴 如果去到4千就合理點

可能佢冇講清楚或者巴打 get 錯咗?

佢畫面既光效，景深其實做得好靚

留名

八方旅人好靚喎
有時呢類型既game玩3d反而唔係好啱feel
不過都幾難玩 第一隻boss都要瘋狂食草

搶我post, 收皮啦

舊式FF 既難度，尤其行迷宮沿牆行搵暗路，真係充滿回憶

係衰在SE冇中文

以為呢隻係差畫面嘅巴打應該好後生

今日先認真玩隻八方demo ver.1，個demo淨係一個人物都已經可以玩幾個鐘，真係誠意爆燈
隻game難度都唔低，如果對複數敵人一不小心就會輸，玩男角可以挑戰村民，個賣酒女勁到痴線
男角無返咁上下lv都贏唔到，有佢係到班山賊點解仲入到村

明明就好靚 咁都叫「咁既畫面」
真係r爆頭

好期待

你畫風唔係寫實風 唔係用PHOTO REALISTIC 渲染就一律畫面差嫁啦

空洞騎士幾好玩 難度幾高 幾十蚊好抵
玩左3粒鍾先開左三個車站
仲包哂dlc好正

盲眼王子行過旺角見到400幾
但7 月又有八方旅人怕玩唔哂

想問下有咩switch獨立作品好玩
有冇巴打可以推薦下, thx

手殘黨慎入
Celeste
Hollow knight

^

同埋Sonic Mania (就出實體), Stardew Valley

有無人有買world tennis tour

盲眼王子八月出中文版，而家日文版呢度有個巴打放$200都冇人接

八方旅人 超正
型佬學者開頭

OT咁就玩完3小時

只係完左聖女同學者既序章

大家講到八方好好玩有D心郁
但係我真係好討厭回合制遊戲,係PKM先好小小

Tennis: World Tour Was Only 20% Complete Just Weeks Before Release

The most amazing thing? The game, having shipped 500,000 units, seems to have turned a profit, because retailers could not return the inventory to them. Talk about burning your partners and customers all at once. I hope no one decides to reward this scummy company by actually buying the game now.

cyrus+1
睇對白應該有啲中二病

而家有3小時demo, 你咪試下囉

頂
部switch 就咁插左係褲袋
跌左一邊手制
原路行返去都搵唔返

試下㩒住find joycon聽下邊度有聲

原來有個咁既功能

我覺得櫻井會最後一次做大亂鬥... 全員集合
trailer 有the end ,唔係開玩笑,有可能係暗示

有今生無來世

我買左

愛衣應該係普通修女！未到聖女咁誇
佢家姐就可能算

話唔定有大改動

但佢已進行左儀式既準備，拎左聖火

本來以為個劇本會好黑，講佢老豆一早諗住搵個養女去送死

我都係…我以為個大主教係另有目的。

Demo 1舞女都幾黑，呃人以為成隻game都黑

點知一個溫情父女劇
一個教書教上床溝埋公主

發現XB2 英文版啲對話都幾好笑

唯有繼續打住火紋無雙先
差最後一關安娜未S

我玩中文版再睇D外國youtube玩都覺得奇怪, 明明佢日/中個解釋好唔同

即係中文定英文會貼近日文意思?

有人話櫻井一直帶住傷患都做大亂鬥嘅原因係岩田聰
咁岩田聰死左，switch嘅大亂鬥應該係櫻井最後一作
可能e3大亂鬥時間咁長都係因為咁

中文

如果你用日文為準, 我覺得中文D字幕好似準D
我求奇搵左個例子, 希望唔係我英文渣

One eyed monster

英文好似family-friendly 啲

英文版 咀型唔夾語氣唔夾 好出戲呀屌

櫻井有咩病

I like your attitude

講完當晚已放

タイトル：キルラキル ザ・ゲーム -異布-
ジャンル：キルラキル耐繊アクション
発売日：2019年予定
価格：未定
対応機種：未定
CERO：審査予定

過左咁多年先黎遊戲化
開頭到中間幾好睇 但結局開外掛麻麻

結局當鳩片咁睇

13年新聞
手痛..

屌,share左content farm
google 完第一個就係content farm

仲諗住平平地入英文嚟玩

xb2洗唔洗玩前作？

去美eshop睇睇
佢有個日文配音pack download
Free的

NO

唔洗玩前作都ok
有嘅體驗更佳

英文版有D對話和諧左, 特別係寅一家人果D

隔成五年先出game

召喚真子

「キルラキル ザ・ゲーム -異布-」ティザー告知TVCM映像

OH

E3果日你見櫻井都瘦左好多
諗起岩田果時

lm

係咪想出2季動畫
幾想買 套野雖然9下9下 其實都唔差

講真大亂鬥都好難再有變化啦 今次應該真係一炮過打出黎

上面話中文翻譯得好啲

始終日系game用英文好奇怪，所以都係玩返日文/中文 好d

好

出面做咩每日一篇踩switch?

搵食吖嘛 明既

近長假係咁架啦

&lihkg

正確平台近排先爆完一個公關災難，緊係要搵野轉移視線。
唔止LIHKG，好多地方都係咁

中港台比較少人玩fortnite所以冇咩人講
但我見外國已經屌到上晚間新聞

不過睇twitch 香港睇fornite都多

Switch 進擊的巨人有無co-op? 好唔好玩？

玩完八方旅人demo
原來可以揀聽日文
三個鐘玩左cyrus Teresa 同半章hunter
不過hunter嗰度啲英文好難睇 唔知係想講佢地有口音定點

E3咁多game，要集中火力開工啦

好期待今年12月個銷量貼
最近最估唔到係minecraft預約量勁高
明明dl版已經出左一年
暫時Mario tennis得mc一半

有co-op
巨人無雙
去到後期啲關都類似

唔鍾意無雙game可以skip

唔係淨睇comg數既，睇埋amazon jp同樂天啦
Mario tennis keep住都係22號果3隻game入面排最高（mario tennis,minecraft,gundam)
好明顯係玩mario tennis果班係無點預約
而實際上大大部分switch game個倍數都比較大
因為switch既核心玩家比ps4少，首周佔銷量比例無對家咁高
而nario tennis個預約同銷量倍數應該同其他運動game一樣好高
例如fifa最後一日預約都係得十三四，出到黎就首周5，6萬

物有所值，當初steam望過以為低b game

玩落先知，嘩。。。用jc 點玩

Icey又幾好玩

上網睇過介紹好似幾正
但我好少玩呢類game
會唔會好難玩
睇trailer 都覺得唔容易

我自己成日都會諗
係咪而家太過倚賴電腦動畫與及高仿真人／事物嘅遊戲
搞到日本而家啲動畫與及各地嘅遊戲
減弱甚至冇咗以前製作人嘅紮實美術／閱讀脈絡嘅基本功
以前啲動畫／遊戲畫面驟眼睇好似遠遠不及而家嗰啲
但對我嚟講
以前啲製作人對好多細節位，美術同整體配合拿捏上
平均上係遠遠高過而家嗰班
我唔知係咪因為以前嗰班人多數揸住筆對住紙
幻想／創造空間較大
而家嗰班就對住電腦
睇呢隻遊戲，令我回憶返以前嘅氣味

boss唔難，但係去boss條路好難

操作難過rockman,迷宮複雜過惡魔城

但內容好豐富，我千四円買都覺得值

空洞騎士幾正， 我想問下mexico 買會唔會有中文？

都有殘體中文

即刻買黎玩下先

想玩RPG game, switch/n3ds 都得，有無推薦

舊作xenoblade2(有中文)
新作 八方旅人 (日/英)

Thanks

有無人知 switch rocket league 同一部機 最多可以幾多人online玩？

剛剛開始玩空洞騎士
已經唔知跑左去邊
買左第一張地圖
但原來唔會講你係邊個位

而且想問下係咪 auto save的
唔敢quit

DLC任一杯春藥加3000信賴

返上地面有間舖有得買個紋章會話你知你係邊
auto save

其實按 十 掣，最尾個個手動save 加走佬用

想知大家用緊咩sd卡，用sandisk怕燒卡

擬真game係視覺上同機能上嘅享受
但宜家多左啲睇片多過gameplay嘅game
Become human嗰類
同題材上會較沉重

有時會審美疲勞

間唔中多返啲古惑狼 mario
畫質機能需求冇咁大
但自由度 gameplay多啲 可以中和返都幾好
同埋pixel art都好靚

坐椅係save
睇自己係邊要買符文裝落自己到
係一開始果條村買
羽毛筆都好重要

Ys VIII Running on Switch in Portable Mode - E3 2018

不停show gameplay玩法但半年後先有得玩

琴日玩左3小時八方旅人，真係好唔夠喉，今日冇得玩好慘

sandisk 200GB

用一對JC可唔可以2 plat?

隻XB2 DLC話可以單獨玩
但我放左隻game
有原本個save 係到
其實係咪冇影響？
如果冇既我就淨係買DLC 玩就算
唔買返隻game

要實體版先可以單獨玩

係 但要等成個月先賣
難得係冷宮拎番部switch出黎

無限砍SAVE重玩無限3粒鐘

問多少少
打完第一個boss 係咪要儲錢買開鎖
唔小心駛用哂d 錢有排儲

開鎖應該唔係幾重要 我打到第4張地圖都未用過 你可以買哂第一間店果D標記地圖既紋章先 之後符文D糟幾重要 冇符打BOSS好難打

開鎖唔需要咁早買
打完第一個boss之後去左邊打第二個boss學衝刺

XB2 v1.5 有得自動戰鬥同set不遇敵

隻overcooked 做緊折扣 一百蚊都唔駛
早左買 dklm

Lego city eshop 賣120 抵玩嗎

好似唔係個個ser有中文

好似要歐/行先有

巴打邊到有得買

US eShop

想問下如果我係用緊日本account 係咪可以轉做US region去買？
同埋係咪有得用信用卡買？ 唔一定用充值卡入點落account到？

開多個新acc
係

依個網幫到你 唔洗開新acc

轉acc仲煩啦，而且無著數，之前coin合計就話轉acc，依家分開地區計真係無必要煩自己
開多幾個acc隨時睇晒咁多個國家既eshop仲方便

想問個問題
Switch 有冇成就之類既野

game入面有就有無就無

好吊癮 真係玩到欲罷不能

幾正 wo隻gmae有無中文版嫁

無

暫時得日英德意法西班牙文

so9sad

大陸應該有人會漢化

隻game 幾好玩
不過我成日心急又手殘

我喺美shop用creadit card買game
之前都okay但佢今次話我postal code not recognized
係咪即係買唔到啦？

我每次用LA 90001

者係都要買返隻game

有dlc嘅實體版啊
不過貴千幾yen啫

2017 E3之後有6個大叻

真大叻得一個，各位打少陣j啦

我真係覺得原本smash個大叻提前左喺E3播

想睇印度大叻

有冇人知邊度有

打到後邊發覺打極都仲有boss打

『テイルズオブ』シリーズ最新作が家庭用ゲーム機向けに開発中！

冇你份

其實之前e3個隻remaster係咪就係switch個隻tales of? 定係依隻新作先係

出switch就好

同問

之前果個傳說logo e3後同FE一齊落左

果然tales都係屬於ps

咁都無話新作無你份既又

ds果陣都有tales啦咩叫屬於ps

toa tov咁多代最正果兩隻都有
ps中過toz伏之後都唔夠膽買tob

NGC 只玩過TOS
唯一玩過的tales

但係I同H嘅remake去咗PSV,
V同G原本都唔係ps出先，但完全版去晒ps3,
X之後就出晒喺PS度，
即係想玩晒買PS就夠

係一撚定開幾個

日 美 歐 各一 down demo都方便

未玩過，想問下門檻高唔高，會唔會好似街霸果格鬥game咁

易玩難精

做Party game perfect
因為鳩撳都出到技

做電競game又得
因為打鬥hitbox好精準流暢

會唔會有痴線佬走入去for fun度搞人㗎

for fun你當HEA玩,當然都有痴線佬,但唔會7條友追住你1個黎打
除非你話玩1V1撞痴線佬咁冇得講

易學難精... 初學者應打5,6場可以掌握到

講少少
勝負係將對手打出畫面外(上下左右)
無HP, 比人打會累積damage %, 愈高damage 會愈易比人打飛的愈遠,
你有能力的話, 200% 都可以生存

所有角色的招都係方向+ B ( B, 上B, 前/後B, 下B) 4招 ,
通常上B 是歸復技,比人打走時可飛回場中
普攻加方向又唔同, 大力推桿+A 就係smash 技(打飛人)

我估推出前會有試玩dl 比人試

買左8bitdo 個wireless controller adapter 先知原來xbox one 手制有分新舊
舊版冇bluetooth connect 唔到個adpater
哂左$130

希望佢臨出個陣patch個中文啦

想問點解超人特工隊未出嘅？有冇人知幾時出？

歐版要7月中
美版已出

行我估跟歐版

US:
UK:

thanks 一個人巴打 即係615係fake嘅 行版要等到戲上先出

ok 我以為單純用嚟區分新老手 原來好似係兩個mode嚟

咁都好啲，最驚好似三小俠/街霸果啲咁hardcore

你話有道具既場其實好正

諗諗下，splatoon2 octo expansion係地獄難度，咁之後XB2前傳係咪都會係地獄難度

一般玩就可以for fun，
但亦都可以去到街霸咁，甚至要求更精準嘅操作，去niconico睇人玩真係嘆為觀止

想問下hollow knight 真係可以由蘑菇洞城淚城???
中間根本無橋過去

冇記錯的話for glory係冇道具
其實大亂鬥當party game成班friend玩都好玩，好多道具，場又多gimmick, 打得好開心㗎

認真玩真係可以玩到好癡線

中間有硫酸又有刺果度???
我係咁係果度死

ps 特價 買左豪華版 不過老實講想係switch到玩多d

要拎左爬牆先 然後跳多幾次

買左hollow knight
唔夠幾個字就蕩失路

點解老任得咁少game出中文版

宜家差唔多所以第一方新game都有，算係咁啦，對幾年前比下
第3方既舊port有d點解ps4有而老任無，係因為隻game係sony翻譯既，咁唔比個中文版你都好正常啊

我卡咗兩個鐘先知道有條藤嘅平台可以斬 第一次斬唔中冇反應以為冇料到

吓？咁都少？第一方同獨佔九成有中文，其他game人地有中文既switch多數都會有中文，咁都叫少？

好想快d出mario tennis，返工可以打下機

迴轉壽司好唔好玩

買左地圖都唔識睇

overcooked 2 預訂係咪有野送？

同問 想知有冇咩jetso

一開始要買埋顯示你喺地圖咩位置嘅charm 我諗之後熟咗個迷宮就可以拎走佢

玩左陣 八方demo 個畫質真係唔識欣賞。唔係話要真實風格 但係起碼都xenoblade zelda咁呀

而且佢真係完全係回合制，我反而buy xenoblade個種多啲。都係等xenoblade出dlc，玩左二十分鐘就quit左。

"起碼"
此post已完

算啦~其實新一代真係唔會接受呢d畫風

你玩mario會唔會話起碼要xenoblade zelda咁

所以所有indie 都係垃圾

我第一次玩死左冇左save要玩過
係咪正常
玩過又冇得skip

我想出多啲呢種畫風嘅驚

正常 你冇玩過呢啲傳統jrpg 咩

有得skip

細個冇得玩

死左冇左save我覺得好開心，因為好耐冇遊戲係咁。

我係咪好變態

same
3A作有時真係玩到審美疲勞

畫面風格幾實有好多種
八方果種精緻依家冇咩其他game比得上
xeno果種動畫風日系唔少都出緊
真實畫風就差不多隻隻歐美3a都係

最憎auto save，有時錯過左野點知無得返轉頭真係灰到

啱呀，hollow knight果d垃圾所以咪先得幾十萬人玩羅

其實XB2個種日系畫風都唔係真係得番好多啦
小弟印象中得番軌跡/伊蘇/TO/超女神乜乜/鍊金術師系列係真係有KEEP住出同賣得下
而真正好賣得嘅日式RPG係變晒/偏向歐美風嘅FF同PERSONA

其實咪日廠出日風，除咗好似Darks souls咁

死啦而家D玩家係咪斷層得好嚴重

冇自動save都講到好新鮮咁

未玩以為有save死左同你del save

真心精緻
重要有8個主角比你慢慢玩
我都幾期待

唯一擔心係個故事
如果最後8條線各自玩咁都幾無謂

——主線故事的部分有多重結局嗎？

高橋：結局並非只有 1 個，8 人都有屬於自己的開始與結束，本作是以 8 個故事所結合而成。
（轉自巴哈）

似係8條線8個故事
不過如果真係搵晒隊友加入
但佢地又唔會交流, 真係好美中不足

仲以為8條線最後都係打同一個敵人

我覺得似以前大航海時代4

Switch版『ドラゴンボールファイターズ』9月27日に発売決定！

また、以下のような特典が明らかとなっています。

1. 『ドラゴンボールZ超武戦伝』が遊べるDLコード
2. 孫悟空＆ベジータ（SSGSS) 早期開放権
3. 『スーパードラゴンボールヒーローズ』で使えるSRカード×1枚

對應單JoyCon

超武鬥傳

買買買

我都唔期望會8條線夾番做一條主線
但起碼每條線都穿插少少其他人劇情會好啲

比想像中快喎

係咪都有終極版買

我諗笨大都唔會咁蠢同大亂鬥太近日子出

而家亦唔見得好，同無雙大蛇3撞期

明明switch冇game玩，點可能同其他三廠game撞期

9月仲要玩蜘蛛仔

任豚唔洗望喇
做到咁華麗畫質既只有一個平台

NBGI都好野，明明9月NS都冇大作，係都要揀9月27

手機?

是pc嗎

大亂鬥for fun 同for glory應該係場地 人數同道具分別

For glory場地會變場一個平面 加三個空中平台 但背景唔同 唔會有道具 同埋唔會有八人

呢種畫質又唔係無雙嘅分分鐘WII都得啦
你大索尼要飽佢

咁本身KILL LA KILL 版權喺SONY度

你都預左幾時有game岩玩出架啦，如果唔玩indie可以唔洗睇佢個eshop架wor

其實都冇咩機會係突然咩都唔公佈就出game
日日睇不如慳返d時間打ps4

E3話summer
amazon寫12月28

E3でのわずかなショーケースのあと，投資家やアナリストはSwitchの販売を懸念している。しかし彼らは正しいのか？

■神の力を得て特別な姿へと変化！

神の力を身に宿した姿へ変化する「神格化」。全キャラクターうち、ストーリーのキーとなる８名が「神格化」をします。今回はキービジュアルにも登場する「真田幸村」「趙雲」の姿を公開！

＜真田幸村（神格）＞

＜趙雲（神格）＞

■「画面分割プレイ」に対応！友達同士でゲームが楽しめる！

無双シリーズユーザーから多くのリクエストをいただいているオフラインでの「画面分割プレイ」に対応。Nintendo Switch版では「おすそわけプレイ」にも対応し、Joy-Conを2つに分けて使うことで2人協力プレイが可能になります。

想問依家喺eshop pre-order overcooked 2有冇咩著數？

神格竟然有新造型

eShop個page咪有寫
'Pre-Purchase Overcooked! 2 to receive 6 extra chefs to cook up a storm with.'

Octopath Traveler Won't Receive DLC

"the product version is the finished product" and no downloadable content was currently planned.

唔該晒

連登係咪冇人買paladins

良心

我等佢遲下 free 先玩

PS4/Vita/Switch『シュタインズ・ゲート エリート』新たな発売日が9月20日に決定！

唔知今次網球偷幾多日呢

5pb 之後堆新作好似全部都會登陸NS，而唔出PSV版。

Friends, gifting, and trading are coming soon to Pokémon GO!

係零呀

肯改戰鬥未

早幾日比我呢啲廢物練下先正式連機都唔得

嘩屌，九月咁多game

switch 冇game 玩

買硬

終於有得講另一句

就係 DBZF都行到 其他點會行唔到

Maria tennis 好冇話

玩

新驚???
賓賓打網球，實正

試玩比高手sm 但覺得幾刺激幾享受
仲有體感同歡樂mode 劇情mode
個人覺得幾值得買 單機又得多人甚至party都玩得

女僕網球

Mario

有無中文版

之前官方話有 但唔知係咪同步

elite版姐係咩，zero+本篇？
btw octopath冇中文搞到唔係好想玩，明明以前細個玩日文rpg都冇問題，依家中文化多左養懶人

其實只係改左動畫版既影片做過場
不過我覺得原畫靚好多 可惜

ARC 好大機會有SWITCH

唔好咁大信心，KLK版權響sony度

我地都明，好怕D人話NS 推唔到LO

版權唔喺TRIGGER度?

有心搞點會推唔郁，只係啲廠計數睇下收唔收得番搞移植舊錢，當然有傳聞port去Switch工序多啲，不過一切都係睇錢分上

Btw得罪講句大部分日廠出新game啲畫面同ps3年代唔係真係差好遠姐

短期獨佔就一定有，仲應該冇咁快完。

去返條村搵地圖佬個老婆買指南針同筆，去長椅到裝
我一開始卡左係右上角個守衛中boss到，死左幾次先知只係教毛毛蟲

eshop 買好似平好多

3DS System version 11.7.0-40

- Further improvements to overall system stability and other minor adjustments have been made to enhance the user experience

越黎越想買pro 手制
玩hollow knoght用蘑菇用到就甩咁

Reggie on 3DS:

Fire Emblem: Three Houses ANALYSIS - Reveal Trailer (Secrets & Hidden Details)

Overcooked 2 預購係咪送DLC ?

摺左佢ok?

鬼佬好似已經有網球偷跑

今日星期幾會出mario tennis 偷跑呢唔知

我估聽晚就會有

Ninendo Switchソフト『無双OROCHI３』の予約受付が開始！

係咪首批有嘢送?

7月31日（火） 2019年3月期 第1四半期 決算発表

業績受破解影響
軟件銷量大跌99.9%

業績受破解影響
宣佈退出遊戲市場

業績受破解影響
宣佈執柒

淨餘的資金會用作nintendo switch及3DS的退款
玩家按照買機時嘅日期可以獲得不同程度的款項
感謝大家一直以來對nintendo的支持

而Mario, Zelda等任天堂商標則會出售予不同公司用作繼續開發遊戲
大家可以期待在其他平台遊玩他們的續作

終於等到今日

等咩

等老任收皮

穿398

下個月尾先係喎

4K Mario

想問吓Pokemon Let's Go 可以將手機Pokemon Go入面啲pokemon transfer 去Go Park,
咁Go Park入面啲Pokemon係咪唔可以拎嚟用 淨係可以係喺個park入面J佢哋㗎咋？

起步遲倒係事實

應該唔得啦 go啲pkm又冇六圍 我諗觀賞用
仲要有量產神獸

在公園入面捉
E3有片

Mario tennis 歐版出左
信和 $428

Nintendo Switchドックと接続し，左右にJoy-Conを固定して使える小型キーボードが発売

呢件唔係之前已經有咩？

見得一間show 出黎
今日應該唔多貨
應該等聽日/後日先間間有

咁即係有機會喺直接transfer去Go park 再喺go park入面再捉嚟用？

歐版同日版有咩分別？？

Sony Online Entertainment Ex-CEO on Sony's crossplay block: "The stated reason internally was money

想知+1

應該冇分別

我諗打online應該都唔會有咩大分別

我索又贏

歐版都有中文？咁單機都一樣啦

睇E3試玩片 應該就係
但一日未出 一日都最終會點

都唔知*最終會點

係最驚佢online 會好似splatoon2 咁分server啫

下d v bucks過唔到架喎
我係switch課完手機見唔到d幣

應該係話唔想你其他平台課完買啲裝PS用

我索係良心企業，你班仆街唔比我索賺錢好無良

hollow knight手殘係咪唔岩玩

打三隻螳螂果關打左十次都過唔到
自問玩呢啲game唔算差

我仲未行得出第一關
搵唔到賣指南針果隻野

搵完地圖佬之後上返新手村入屋

已經搵唔番入口

之後有關甲蟲車輪戰仲難打

之前PC玩又係卡5隻甲蟲車輪戰棄game, 宜家又係卡呢個位

佢地個腦裝屎

demo 無 "估計" 唔會

啱啱打完呢隻 拎齊三個dreamers
而家挑戰緊最終boss

除左信和仲有無巴打見到其他地方有？

係咪成個波咁又轉又彈，
屌，我今日試左三個鐘過唔到
而家周圍走，

好多boss都打唔過
水道有隻boss係咁噴蟲
又係屈死，冇時間回血

如果有玩開rockman hard mode
應該可以接受， 愈後愈覺得制作者滿滿惡意

有無人試過插dock有燈無畫面...
已經試過其他hdmi同其他mon,一樣唔得
係咪dock已死

有無講中文版 幾時有

Dragalia Lost 失落的龍絆
【角色介紹】
耶魯菲莉絲(CV:#早見沙織)
伊利亞教會的女騎士。年紀輕輕就獲得「聖騎士」之稱的稀世才女。然而，現在卻因被教會懷疑是「背叛的聖騎士」而遭到追捕。個性好強，但其實意外地藏有少女般的興趣。
#DragaliaLost #失落龍絆

cygames

唔知Mario網球聽日會唔會偷跑呢

見到fb group 有人放390

已經偷緊？

圖呢？link呢？

葵廣$398

歐版

打完一隻跟住出兩隻sm你
下水道係咪講緊玩屎個隻？

隻hallow knight真係勁好玩

屎個隻騎士，唔難打
而且好玩，水道再入啲有隻boss吊係空中
淨係噴蟲，頭先磨過左

隻game 好平
但內容豐富又唔易玩
好耐磨

終意玩hollow knight既巴打有無玩過castle in the darkness，呢隻都對操控有一定要求

望落好似易過 hollow knight

利申:當初睇片覺得hollow Knight好易

而家打最難打既王係果隻小強同埋果舊草
姐係一個平面到係咁沖黎沖去果隻王,果隻王真心ON9要卡邊跳下斬佢

收集多，隱藏野多
有隻雀自殺撞向你度，我到而家聽見佢叫
個心都會跳快啲

有無人覺得DOCK MODE其實都幾雞肋
試過放床2個人玩都係企唔穩要放D野係後面扶住佢

???你講tabletop mode呀？

SOR,打錯字
係呀,佢後面舊野企得唔穩
試過搭JR放都係企唔穩

個stand係廢既

Disney is making a Nintendo Switch TV game show

兒童向確定

王國之心呢

冇SE喎

嚟個hyrule hearts啦

通常會放落wiiu個stand到

佢個主題區喺UNIVERSAL喎
迪迪仔又黎參一腳?

想問香港黃金呀,信和呀呢D 賣GAME鋪頭
有無得帶隻舊GAME去TRADE?
想拎隻Odyssey 換MARIO TENNIS

去facebook 二手買賣區

咁高難度

Ben10?

黃金有$150都偷笑

試下去九龍城龍珠

9.25

個JC真係變左隻狗

九月出好多game

索索：冷飯game

隨時過多幾日同你講ds 9月出
感覺啲廠想避LGP/E同大亂鬥

其實應該真係九月會出DS

9月30星期日黎，所以呢個只係amazon佔位日期
好多時都會6月30，12月31咁
Btw,早排唔記得邊度流過個8.17出黎、
星期五點都似樣d

原來係咁，BTW，無雙大蛇３預約唔可以直送香港

原來美服I Am Setsuna 同 Lost Sphear 半價
玩過前作,想問有無巴打玩晒兩隻可以比較下

系統上 LS>>刹那
以前剎那要n種kill收集材料 玩死強迫症 LS簡化成兩種kill，同埋每個人變身後有唔同特性 打boss多咗玩法
故事上 刹那>>>>>>>LS
LS劇情可以玩到我瞓著 完

我淨係玩過lost sphere，真係悶

有冇人有pro 制? 諗住信用卡有折上日本amazon 買點知勁多負皮話有問題

而家堆三廠 9月排到密咁出，想避開老任10-12月堆自家game 嗎

索索：冷飯唔係Game

Captain Toad DEMO 已上架日本eShop (3DS/Switch)

『ロックマン11 運命の歯車！！』コレクターズ・パッケージに入る描き下ろし布ポスターのラフ画が公開！ボックスアートもこちらになる予定！コレはや・・やばい！amiiboが同梱されるNintendo Switch版も要チェックです！

正

召喚一直巴, 可唔可以幫手將splatoon 2既開post template既第一頁變做岩岩新開個個post既第一頁(少少改動)同埋係第二頁尾加個[/center]

大亂鬥又話系列全員既, 點解唔見Wario兩兄弟

只怕連Xb2 dlc都打唔贏

係咪叫Waluigi

Wario有
Walugui未做過可控角，一直都係獎杯同輔助角

Mario Tennis唔知有無偷跑

玩隊長真係好治癒

好多都偷跑緊，好似係歐版，390左右

Mario Tennis正價幾銀？

9月27日

10月3日

11月16日

12月7日

剛好一個月買一隻
提一提
洛克人三地發售日唔同
美版2號
港版3號
日版4號
但港版今次跟美版，封面係Megaman，日版封面先係Rockman
美版配音係大叔，日版配音係正太
唔知玩中文會出邊個版配音，希望可以入setting 揀（呢隻語言應該跟系統，之前幾隻洛克人都跟系統）
想收藏日版就要等多兩日

Dllm,d3廠係咪痴撚左線，全部game都放9.27果個星期，想集體爆死？
女武神日版都係9.27

Fifa19
Orochi 3
龍珠z
戰場女武神4
WORKxWORK
勇者海王星
ルフランの地下迷宮と魔女ノ旅団

無switch份既仲有
Code vein
閃軌4

3DS 版有3D

ソニーの株主総会 NHKが映らないテレビを作ってくれと株主提案 ホテルや企業だけでも大量の注文が期待出来る。月々2200円近く節約できます。このキャッチコピー 強烈

NHK

???

Frame rate低左，分數高左

信仰

你睇清楚啲個分係點黎先啦

ガンホー新作発表会

果隻偽噴柒？

應該唔係，我估新手機驚，始終PAD都開始轉弱

佢兩條teaser吹到好大咁

大乱闘スマッシュブラザーズ【スマブラ公式】
【きょうの音楽】公式HPで「トキメキ☆ボムラッシュ」が試聴できるようになりました。

0期望

我見網上評語都係話劇情差
剎那果集我覺得真係靠劇情先會玩落去
都係留返買第二隻

浪費咗個遊戲系統，明明傳統得嚟幾得意

一陣9月成班三廠出大爆死->switch無人玩三廠,三廠墳
之後十一月PKM呀果D大作好好賣->剩係識玩一廠
三廠大爆死->三廠唔出->switch=三廠墳->switch又行返wiiu條舊路
->任天堂玩撚完

打網球有冇偷跑

答案只有一個

順帶一提，PC同XBOX都玩撚完左

有

本身好想買, 唔知點解到出就想睇定啲先
有無巴打有評價

隔離個post講老番都推到咁多頁既
老任外國已經大規模ban機
我記得有網站話ban左好多人
同埋個技術已經做到一玩就check到
每餅帶有獨立heading，如果拎過coins會綁定果個heading =拎coins個acc
外國果邊話二手game因爲咁唔再安全
因為會有機會上一手玩老番會連累下一手畀人ban埋，如果買二手最好問清楚coins拎左未
同埋老任今次連座法，family 一ban就全家

唔該晒 陣間出去睇吓

每餅帶有獨立heading，如果拎過coins會綁定果個heading =拎coins個acc

呢個Points理論上係成立，過去二手巿場老任算係隻眼開隻眼閉，
但如果老任用呢個位黎ban機既話，會殺錯好多二手玩家。

其實之前都會
因為有d人3ds dump完rom放二手
有相同heading 咪會ban
不過後期3ds進化到好似psp咁可以直接當dl game 裝先少左人中伏，因為dl game冇heading

上星期已經有傳switch 破解傳到咁揚係罪大的陰謀，ps4 破解，班大陸媒體收晒錢完全唔敢提，switch 一破就搵水軍唱通街，sony大陸果邊打壓ps4 破解消息好嚴

你地就好 得幾隻 唔計6月既網球同德軍
我18既下半年內預定要買既計埋你講果4隻 左CUT又CUT有成12隻

11 12月陣容仲要未出

捉同時間online咪得

係，但3ds果陣案例係佢分唔到邊個先係老番
跟住兩個都ban晒

下次主機大戰post又會有人話被逼害妄想症

依家金手指捉唔捉到，捉唔到既話9月online收錢都幾頭痕

果條友巴哈黎既
你睇下依加巴哈個綜版已經變左索尼2版
連個版主都開po幫sony洗fortnite單野
成班索粉見人唔係幫索尼就屌

下面有人話佢冇登入玩先轉到即刻比人圍

冇登入玩過一場

咁大間公司搞埋啲小動作 cheap到冇人有

成班索粉圍爐屌人 又係咁引戰帶風向黑老任都冇事
你話唔係ps4 2版都冇人信
以前個版主講過啲比老任既野比人圍到落台

其實大陸果邊已經肯定左罪大搵水軍搶晒百度d相關貼吧吧主
例如switch同xbox吧，個吧主係同一個人
條友冇xbox，仲要今年先買switch ，仲特登曲線出post話joycon 太廢兩個月就壞，逼佢買左pro掣
果班人收罪大錢之前被揭露過
因為佢地個貼吧管理群有個靠投票系統當選的小吧（即低級管理員），點知個小吧居然真係微軟fans，睇唔過眼，cap晒佢地每星期會議講上頭指示佢地點唱衰xbox既圖
同埋xbox switch 貼吧係唔比講sony壞話，只可以講xbox同switch 有幾差，破解news可以任出（反而任天堂fans開的ns吧禁止這類話題）

PS4 吧個吧主仲拎得出幾十萬現金比百度強行將PS4 破解吧合併到ps4 吧，然後禁止破解話題令ps4 玩家接觸唔到破解資訊

你覺得一個普通fans會為左自己心愛既主機拎60萬出來就為左杜絕破解話題咩？錢從何來？
同埋所謂上頭係邊個？

DMC中國online版

呢d事事非非邊個贏定輸既野就算啦
唔通我同你係度講贏左或者輸左，會搞到老任破產咩
開開心心打個機，得閒ff下佢多幾隻大作3廠咪算囉
宜家見到戰post都廢事click入去

班洗地索狗真係得閒

有錢賺喎

都唔係咩新聞啦
人地有專金 有投放資金做呢啲野

果時某手機大廠都比人踢爆有請打手

老實講有ps開始 佢部部機我都有買
但係啲打手真係愈黎愈另我對間廠反感

遊戲界不嬲百花齊放先好 己經lead住仲要咁做
比一間廠獨晒市只會係遊戲迷損失

感動既係今日仲未有PO吹衰switch
但老老實實switch點比人吹衰,香港一樣咁多人會買

金海龍同bio re 3ds啱啱公佈消息果陣

無人提ban機仲好，最鐘意睇人仆街

係唔係話2手game都有機中伏?
雖然我唔會買2手

講真我機齡都有廿年
我ps啲機除左pspgo之外都齊 包括psv
根本成個中學時代都係pc同psp psv加ps23
反而老任果邊ngc 同wiiu都冇
靜係玩nds 3ds 同ps啲暴力game
以前都會唔鍾意老任鎖區
但到switch呢代真係改善左好多
又多中文eshop又開放
人大左反而更加珍惜同朋友一齊玩
所以switch好適合我
相反ps果邊因為啲狗搞到我勁反感
以後頂多買啲獨佔
多平台我入xbox玩用pc玩都唔會買ps版

無2手都嚴重下

岩岩上巴哈睇
有個版主試用完ps4 fortnite之後可唔可以去NS
點知條友好似連一場都未玩就話得屌鳩D鬼佬帶風向
但下面有台仔話玩完之後轉唔到過去

Switch game 二手價太硬，好多時比多少少就買到新
平好多既二手又多數伏game

電綜一早變左索尼2版啦

佢地依加內部都幾混亂
一啲就話fortine唔紅冇人理
一啲就話sony 8000萬玩家玩緊多過哂你地
龍門任佢地擺

成班索狗打飛機就叻

有得訂 ？

二手中伏以前就有
不過以前3ds早期d玩家係用自己隻正版dump heading 比自己其他老番，但會keep起餅帶廢事比個二手玩家累自己比人ban
一係就搵d無連線功能的單機game dump heading，就算放二手都唔會累自己

不過今次switch 就算佢dump單機game heading 都冇用，因為heading 綁拎coin果個acc，放二手同自殺式炸彈襲擊無分別

日森賣緊8629YEN

港版都偷跑左

其實咩叫實體會有coin?
姐係我一直買落既實體GAME可以拎去claim金幣?

係呀~~

係~~所以咁會搞到我買完D 一手唔敢放二手

上年9月買到而家先知可以
詳細係點做?

係HOME 畫面按+ 入GAME既Details, 佢入面有一個選項係俾你Claim coins

8000萬個PSN用家咋？

照個網站講只要唔拎coins就冇事

老友 加返source
我最近拎左coins 放二手 嚇死人咩

其實又咁講，sony肯係中港台請打手都係證明佢重視中文市場姐

而且人地自從ps2就開始搞中文化，賣廣告，有心投資經營中文市場自然有回報，儲到班死忠一啲都唔出奇

任天堂幾乎係Switch先開始唔鎖區同認真些少搞中文化，今時今日係中港台郁啲就比人抽水都係當年唔重視中文市場嘅惡果

但佢地係咁係呢件事上面提呢點講到好似8000萬人玩呢隻game咁 一開始又係到懶係野話免費game唔值得講

已經收咗爐, 想問吓有冇其他網推介?

有日版未

請打手關重視中文市場有咩關係？佢將啲打手錢用黎做宣傳，學wiki wong買起晒全部地鐵廣告仲實際啦

未經證實既野就睇完笑下算啦
你話好似當年GK有哂證據就話姐
大陸料更加無謂講

要遊戲發售一年內claim

唔該哂alonebb

好像唔送香港？

地鐵廣告就冇，但有咩大game嘅時候巴士廣告報紙廣告大廈外牆廣告都見唔少啦
任天堂好似得zelda出中文版個陣有賣下報紙廣告
當然作為鍾意打機嘅人黎講有想玩嘅game出嘅財力負擔到都買晒黎玩

其實好似出親本家作都會買免費報 頭定尾版

mario痾得屎果時搭車日日聽到jump up super star 卡比同arms都有賣報紙 信和門口條柱勁大張卡比廣告 希望可以見多啲老任打廣告 好有親切感

我都發覺近日日森d switch game 唔送香港，唔知係咪代理搞鬼

唔知黎緊pokemon賣廣告個陣港任夠唔夠膽大大隻‘皮卡丘’寫係上面呢

因為呢隻有港版同捆
不過封面Megaman

我係港任就用英文版封面

不過有心既可以用SHIPBAO呢類轉寄，只係要預左又遲幾日先到香港

會讀pikachu

啱啱則試 mario party, rockman 11, 已出既火影 都唔可以直送香港

老任就係咁
冇人識做公關

而家搞到我個仔成日以為 丘 係讀 「超」音

山丘 都讀 「山超」

【情報】「異度神劍 2 原聲帶」CD 2 由於音軌錯誤將免費提供 CD 更換服務

少少野都做唔好

舉例論證
任屎堂毒害下一代成文盲

百度個switch吧都係sony嘅地頭

唔係番到黎同你講一口卷脷普通話算好架啦
係街見過個細路對住父母講普通話個父母一面無奈個樣

笑死，原來疤哈個版主只係就咁登出登入就當自己實測左

其實你㩒入去個所謂版主既小屋睇就知佢本來就唔鍾意任粉 啲原因同佢個po既內容一樣聽返黎覺得任粉好煩 然後幫索尼講好說話 仲有果班索粉個個小屋啲文唔係唱衰老任就係講破解 係咪好熟面口 反而啲索粉係咁四處挑機屌人酸人就完全唔提 扮睇唔到隻眼開隻眼閉

台灣既索狗真係特別on9

有人有另一個實測踩緊佢台

根本就無話玩過PS4玩唔到Switch/Xbox

我指玩登入唔係玩隻game

佢自己有篇文章講過激份子
但裡面只係拎任粉講左句psv敗給了3ds就屌哂啲任豚過激又屌人老鼠屎
再睇下綜版果班索尼極端粉啲行為 佢粒聲唔出
依加仲做啲所謂既實測幫sony洗地
邊個唔服就由啲索狗亂咬人
真係好中肯

你估PS4二版講笑架

重來都係咁架啦
早幾日件屈毛狙擊手咪又係咁
一味係咁講「任豚就係呢D水平」
等D唔知事情始末既人覺得你地任豚錯撚哂個個都係唔講道理

雖然咩Brand都有呢D人

唔講d咩
佢版面張圖我以為個版係PS4版
唔好話老任,連XBOX都無

依加班索狗知衰唔係潛水就扮到sony爸爸終有一日會全平台 唔繼續用8000萬玩家玩你隻game做藉口

一開始好撚惡 依加衰撚左就立即扮溫和班友

真係唔知喎

我4隻實體GAME
馬車同埋zelda過左期換唔到

啲coins入eShop買野有得當錢駛

Pokemon Quest An/iOS版Pre-Reg開始

應該6月28號出

梗係為了保障PS4上面既兒童 一切為了玩家

無錯，我索點會為錢
造謠，水桶你

點解唔整做可用角色呢

唔知驚鋪有冇得訂

又打J

鎖埋文

所以冇睇巴哈d 討論區哈拉版 好耐，垃鳩圾

黑暗到呢

仲要講到唔鐘意就自己做版主，你份糧包埋架

有冇link睇下

柒左即刻鎖，但都係要死雞撐飯蓋

辣殺

個版主明顯係打手
後面仲即刻跟住幾個起哄
完全係打手做法
不過sony係打手依方面落左好多功夫都唔係咩新聞黎
畢竟佢電視電器果方面已經不嬲都係咁做

其實本身台仔已經算係全亞洲最口賤果批網民
仲要大部分係超級煩膠同人嘈仲要引用埋d奇怪法例
（高達版果班已經好癲）
加入埋索尼水軍屬性，喺罵交方面真係無咩對手

人地立場唔係企sony到推廣隻game就刪文
自己又開個幫sony既po洗地

狗都唔屌

still good

隻captain toad係咪port wiiu 架？個demo關好似玩過咁嘅

係

WIIU+1 set Odyssey關

Ys

唉...仲諗住有新野玩，唯有學下打網球

任地獄當WiiU玩家係狗

名作アクションパズル『LIMBO』、『INSIDE』がNintendo Switchで2018年6月28日に発売決定！

買又唔係，唔買又覺得玩少左

買驚同睇波我揀左趕睇波

玩落little nightmare好多都參考左呢2隻驚

原本可以咁

咦？!

點解我日eshop唔見有captain toad demo？

屌睇完你講搞到我想出去開個
叫 軟飯豬狗大戰金句錄 嘅Post

但先要係呢到收集先

....

Tennis佢上面個價480,真係當人弱智

有呀
一係你直接去Cooming Soon嗰欄入Captain Toad個page down

你覆一覆我我miss左個goal

Mario Tennis, 暫時3間 平均85分

我懷疑呢個第三方平台會抽佣，所以比普通eshop價貴

12// 82

GameXplain: Due to a major patch coming on day 1 we were unable to provide a score in this review. It's something that could really make or break our final verdict.

貴人成舊水

擺明係零售做嘢

隻captain toad玩得好輕鬆好舒服

sp2又拎第1

Switch 48,062
PS4 19,090
PS4 Pro 6,048
New2DS LL 3,862
Vita 3,099
New3DS LL 2,715
Xbox One X 733
2DS 475
Xbox One 53

一個人掛住睇波唔po銷量

日本每週銷量 (2018年6月11日～6月17日)
紅字為本週新作

1 NSW Splatoon2 （スプラトゥーン2）（同梱版含む） 17/07/21 15,715 2,379,977
2 PS4 フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 13,996 92,644
3 PS4 グランクレスト戦記（限定版含む） 18/06/14 11,871 11,871
4 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 10,885 1,583,096
5 NSW 星のカービィ スターアライズ 18/03/16 7,698 533,672
6 NSW ドンキーコング トロピカルフリーズ 18/05/03 7,429 171,528
7 PS4 Detroit：Become Human（限定版含む） 18/05/25 7,043 74,458
8 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 6,939 1,018,144
9 PSV フェイト／エクステラ リンク（限定版含む） 18/06/07 6,565 44,721
10 NSW スーパーマリオ オデッセイ（同梱版含む） 17/10/27 5,482 1,745,894
11 PS4 DARK SOULS REMASTERED （ダークソウル リマスター） 18/05/24 5,370 109,588
12 PS4 スーパーボンバーマン R 18/06/14 4,946 4,946
13 NSW Nintendo Labo Toy-Con 01：Variety Kit 18/04/20 4,231 189,720
14 3DS ポケットモンスター ウルトラサン／ウルトラムーン 17/11/17 3,921 1,649,243
15 NSW GOD WARS 日本神話大戦（限定版含む） 18/06/14 2,967 2,967
16 PS4 実況パワフルプロ野球2018 18/04/26 2,656 208,392
17 PS4 GOD WARS 日本神話大戦（限定版含む） 18/06/14 2,649 2,649
18 NSW 超回転 寿司ストライカー The Way of Sushido 18/06/08 2,327 7,562
19 PS4 キングダム ハーツ -HD 1.5＋2.5 リミックス- 17/03/09 2,324 153,836
20 PS4 レインボーシックス シージ アドバンスエディション 18/03/01 2,310 63,482

唔睇波

炸彈人5000

12 PS4 スーパーボンバーマン R 18/06/14 4,946 4,946

大爆死

千幾魂就黎買到燈先死兩次,突然唔想玩,ON9水母

冷飯

就嚟成年都上到第一

用simple key 開左最尾個間石屋
死左用黃蛋叫返隻野上黎回魂

一係銀行開戶外

i know that feel
打棠螂冇撚左千幾蚊

證明switch冇game玩

4萬8人為左玩破解買機

索索: 任天堂又黎破解行銷，重回nds舊路了

玩哂頭3關captain toad表示
呢個GAME如果有100關既話會令到強逼症既人玩到2036
不過睇隻蘑姑人真係好治癒

SPLATOON2 真係太恐怖

一冇乜新game出就splatoon 拎第一

我大ps咁多新game都話冇？

FB咁快有二手Mario Tennis賣，仲要成$380

咁快放二手買嚟為乜

唔啱玩就當無架喇

全新都唔駛 380

想問E3個discount買overcook仲有冇 定已完

switch 版好似賣到60萬，世界銷量150萬

上個星期PS啲新game 有邊隻索索會玩？

咁大隻皇帝性印戰記係到都話冇大作

邊有 世銷先75萬
日銷十幾萬咋

其實睇返上年啲data
switch既銷量係日本今年keep到上年每星期既既2倍以上，世銷都有1.8倍左右
講緊既係今年冇game買既呢個4~6月
睇黎真係會大爆死

switch日本銷量好似就過ps4

我見巴哈d人咁講咋

仲有200萬 聖誕之後唔知得唔得

上年同期仲係排隊抽籤先買到機
跟本果時個demand就遠大於個實銷數字
猶其5月好多時日本每周得兩萬，美國5月npd更只得16萬，果時跟本係供幾多就食幾多

今年暫時黎講個銷量唔會話差，但如果要以財年2000萬黎做目標，就真係睇下11，12月pokemon同smash會有幾痴線先得

之前上過排巴哈個主機討論區
對住vgchartz個9估數字都可以打j傾幾十版
就知跟本無上去既需要

ps4唔係四百幾萬咩

其實我都唔係幾了解大亂鬥既
我3ds買左係咁比人屌打玩左一輪就冇玩
但pokemon黃版係我人生第一隻接觸既game
所以睇到重製好感動
希望兩隻都有預想以上既好成績

自 原本六百幾

ps4 13年年尾到依加 680萬左右
switch 17年3月到依加450萬

咁我用美acc拎coins, 但係用日acc玩咁係唔係都會ban?我玩ㄧ手都死?

唔會啦 對機身number 同埋啲人都係估 我大把game拎完coins借比人玩佢地都冇事

隻隊長幾得意
但未必買

都幾平 switch game黎講 但已經好多game要買

宜家諗諗下網球都唔買
靜待八方

事實證明PS4冷飯冇人買

所以以後都係先出PS4，後出switch
反正switch都冇game玩

三墳 大爆死

隻網球買唔落手
佢得網球 如果係Mario運動會 我即刻買

網球得網球

食餅有餅味

Mario & Sonic Olympics

為左就果下絕招，隻網球offline同朋友對打果陣會分割畫面

下 咁on9唔係大球場

任天堂server係唔係有事?

鬼佬好似唔係太鍾意 嫌太短

I heard the opposite.

咁你唔會同時有兩個相同heading online 家嘛
所以只會係一手玩家玩老番累二手果個
而唔會掉轉

隻隊長玩到中期就好悶

想問下 overcooked 實體版 dlc係咪要美區eshop?

switch版無論實體定digital都包哂dlc
唔使分開買

點解香港買game咁平，唔係美國d game出左一年一蚊都冇減過

我見fb 2手區賣條友話要美國eshop去down dlc

Amazon 有時會減價

Twitter E3 stat -

Countries that Tweeted the most about the event.

1. United States
2. Japan
3. United Kingdom
4. Spain
5. France

Most Tweeted about topics during the annual event offers a fascinating glimpse at what got gaming fans most excited.

1. Nintendo (@Nintendo)
2. Xbox (@Xbox)
3. Super Smash Bros. (#SuperSmashBros)
4. Fallout (@Fallout)
5. Playstation (@PlayStation)
6. Kingdom Hearts (@KINGDOMHEARTS)
7. Ubisoft (@Ubisoft)
8. Elder Scrolls (@ElderScrolls)
9. Death Stranding (#DEATHSTRANDING)
10. Fortnite (@FortniteGame)

Most Tweeted about newly-announced games:

1. Super Smash Bros. Ultimate
2. Kingdom Hearts 3
3. Fallout 76
4. The Last of Us 2
5. Death Stranding

Moments that generated the most conversation on Twitter:

1. Super Smash Bros. Ultimate release date is announced
2. Ridley announced as newest character added to Super Smash Bros. Ultimate
3. Elder Scrolls VI trailer is revealed at @Bethesda press conference

見mario tennis香港賣$380，我呢度要$500頭
amazon減價都係減好少

上Amazon JP 買eshop板會平啲

你住邊頭
定價唔係60USD嗞

btw eShop pre order Tennis 送 600 coins = 6USD

Amazon 有prime會員的話pre order就有8折 = -12USD

$80cad加稅姐係$530到

Oh
Amazon ca prime pre order 有9折

kingdom heart原來咁受歡迎

鬼仔啲口味係唔同啲

當年ff, dq, kh係se三大支柱

有無人skip網球等八方旅人同太鼓

代購成功

KH起朵果陣FF都回緊塘啦

頂咗聖劍個位啦
我未經歷過ff高峰期

hunter堆英文睇死人

機齡有啲短既朋友你好

skip網球等太鼓 mario party

我預算八方旅人 > 無雙大蛇3 > Rockman11

10月份前既list:
Mario tennis>隊長>太鼓>little dragon cafe>2k19>命運石之門（如果真係有中 ）

仲未計之前新年sale買落既一大堆ps4 game,xb2又係淨玩左4章

其他平台有/冷飯唔計

mario 綠帽都唔計

太鼓for nintendo switch,邊個其他平台有

日本一都算對老任唔錯, 起碼肯port 埋去switch 到

又9月27

日本一係直情訓身去老任度，得罪埋罪大
早兩個月先話罪大唔重視佢地呢細廠
同一隻game switch既銷量比ps4好好多（歐美）
又做埋中間人角色比falcom唔得罪罪大既情況下係switch度搵食

9月27到底係咪有特別意思？一堆遊戲都揀果日........

第3季既最後一周、唔知有無關係啦呢個就

係Q2，要出interim report

日本一D驚以SWITCH既機能計完全冇移植難度

10月前出理解到
但理解唔到點解唔係9.7，9.14，9.20
全部堆埋一齊，無論對消費者定廠商本身黎講都唔好

deadline fighter

趕住出test多幾次

你好

我直情覺得日本一d game根本就要著重出係switch到 好過ps4好多

日本一果D好多都係好適合手提玩

但其實唔係隻隻都好好賣

四騎姬同盲目王子爆死

日本一ソフトウェアは本日（2018年6月21日），Nintendo Switch版「Yonder 青と大地と雲の物語」（以下，Yonder）の配信を，ニンテンドーeショップで7月5日に開始すると発表した。価格は2700円（税込）。CEROレーティングはA（全年齢対象）となっている。.

呢隻其實玩乜架？

盲目王子好似兩個Version都爆死........

而且switch係裝機量只有ps4 7成既情況銷量都同ps4版持平，所以唔收得既就真係無得怪switch

Capcom ：出元祖洛克人11係因為兩個洛克人合輯大賣

暗示想要X系列的要多多支持X兩個合輯

幾時出Zero/Exe合輯

EXE合集有排玩

玩到佢出exe7

Zero呀

等緊出中文版 ，而家打緊空洞騎士，手殘卡關中

我要佢補完妖精戰爭

好似gunman builder今日出
大家估下星期日銷會唔會高過馬網

短期會高過

無雙大蛇.....

YSO predictions

01. [NSW] Mario Tennis Aces < 140k (average 120k) [week 1]
02. [NSW] Minecraft < 125k (average 100k) [week 1]
03. [PS4] New Gundam Breaker < 120k (average 100k) [week 1]

唔會，附送張圖比你地睇下

Minecraft未必再上，今次可以舊版update

點解未出就咁低評分既？

但實體版係宜家先出，comg預訂數都好高

原來出左
睇隔離POST好似話好LAG，得20-30

今日出，出左一日就可以吸引到咁多人比1分
想買既就睇路啦

幾耐無高汁既高達驚

肯定係你班任豚軟豬學我索洗低個分

好心就正正經經移植mbon啦

爆死都同佢既售價有一定關係，呢兩隻個價都比一般高，我又真係唔明佢那來的自信敢set個咁既價
如果唔係咁貴，四騎姬都會一試，聽完巴打既反應，盲王子似劇情為主，遊玩部份真係極簡單類型，搞到真係唔敢買

想買盲見王子，遲啲出中文化，可能平返啲

200$先好買，個價真係唔值

正，幾時port埋黃昏古城

又製造垃圾

再次證明switch更加玩唔到高畫質大作

如果出X，我集集都買

連網球都手殘黨免問

May '18 U.S. VG Market Highlights

太貴不了

US, May 2018

1. State of Decay 2
2. God of War 2018
3. Detroit: Become Human
4. Far Cry 5
5. Donkey Kong Country: Tropical Freeze*
6. Grand Theft Auto V
7. Hyrule Warriors Definitive Ed*
8. Tom Clancy's Rainbow Six: Siege
9. Mario Kart 8*
10. NBA 2K18
11. MLB 18: The Show
12. Call of Duty: WWII
13. Super Mario Odyssey*
14. The Legend of Zelda: Breath of the Wild*
15. FIFA 18^
16. Overwatch^
17. Street Fighter 30th Anniversary Collection
18. Playerunknown's Battlegrounds
19. Assassin's Creed: Origins
20. Monster Hunter: World

* Digital sales not included
^ PC digital sales not included

Highlights:

硬件

硬件銷售額按年上升15% ($1.3B now)

計銷量: 自2011年來最佳五月
計銷售額: 自2014年來最佳五月

三大平台(PS4/XONE/NSW)皆迎來有史以來最佳五月(計銷量)

五月硬件總銷量: PS4>NSW>XONE; 紅藍Switch為最受觀迎SKU

軟件

軟件銷售額按年上升7% ($2.2B now)

State of Decay 2 為2018年5月最暢銷遊戲, 首發銷量約為前作2倍

Detroit: Become Human 為Quantic Dream首發表現最佳作品

Switch軟件銷量按年上升90%, 為任天堂自2011年以來任一平台最佳五月表現 *任天堂平台銷量仍不包括下載版軟件銷量

Sony為五月表現最佳發行商

個chart 係by revenue, State of Decay 2 係 $30, 其他'大作'係$60

咪啊屌

我都唔明點解會有人買隻底特律，呢d文字game玩過次睇完劇情就bye-bye，呢d game真係indie價先考慮，整到個畫面咁靚然後賣幾舊真係……

大作你都敢鬧

真係唔好出好過

Switch好似無得係eshop comment隻game
就算係咁都應該知道網上俾人插到飛天啦，根本雲game玩高畫質=gg，你係想唔幫switch出game都唔好用d咁垃圾既藉口

Minecraft Cross-Play Trailer - Nintendo Switch

咁會有人係中意睇劇情，唔中意太用腦或者手殘黨黎既，如果故事好變化夠多都係好game
我女朋友就係上面講果d淨要靚畫面劇情，用腦唔掂，打機又唔勁既

Sorry，呢隻由e3見到都已經覺得乜料，e3擺隻文字game出黎做乜9，唔係畫面執到識飛就係大作既

個個玩完恐慌性放二手既大作

屌, 好微妙,任channel 見到Xbox
rocket league 拍多條片抽多下

邊個pr出既主意，呢d要加人工
Xbox one隻手制咁架咩？有兩隻色

第一次見到呢個評分

唔肯定但M$有得俾你砌手掣

呢隻好野wor
劇本一流

劇本一流 但單純睇片咁
入邊啲QTE操作其實好多餘

卡住響signing in入唔game

認真試過係順 但係成個feel好on9
個server會維護
屌你而家online game咩

呢d game一定等plus送

呢D唔係人人識欣賞,但啱電波就會覺得正到喊
heavy rain同beyond two souls至今都係我心目中玩完排頭5既ps4 game

劇本好好
Game play接近零
係多路線 先值得玩耐啲

食住薯片玩 當睇電影

睇戲好過 食住薯片玩會唔會整污糟手掣

一致對外

好正

都要某一方太霸道同討厭先可以一致對外

45分鐘後完

Arena of Valor’s Nintendo Switch NA & EU Closed Beta is coming June 28th!

想問下隻captain toad demo有無限時幾日？

beyond two souls ps3果陣有買 好正

Reggie Confirms ‘Next Animal Crossing’

想問吓買機同買game有冇咩地方信得過？

同埋點解hk eshop好似咁貴？

Us eshop買有冇中文？

感謝各位

Yonder嗰隻game會唔會有啲似以前ndsl隻lost in blue?

Nintendo of America @NintendoAmerica

Hey @Xbox, since we can play together in @Minecraft now, did you want to build something?

Xbox @Xbox

Our bodies are ready. What are we building?

其實最理想真係3方和平共處
好過每日罵戰

冇可能啦 如果廿年前幻之機器Nintendo playstation有成功面世或者可以既

Worldwide trends

Giroud
62.4K Tweets

Minecraft @Minecraft Replying to @Xbox @NintendoAmerica

Well since you two seem so lovey-dovey now, why not try building something like this? Have fun!

Xbox @Xbox
Achievement Unlocked: Ambitious crossover event.

Nintendo of America @NintendoAmerica
Let the building begin!

[img]

Xbox UK @xboxuk
👋 @NintendoUK

Nintendo UK @NintendoUK
💚❤️

果然敵人嘅敵人就係朋友

互劣

做咩搞到同病相憐咁

圍爐取暖

想問問 薩以達傳說 應該升血定體先會比較好

睇你自己鍾意
死得多咪加心先 lor
想爬得爽 d 咪加體 lor
無標準答案

我怕加得太多體後期會無哂點數去換心心 如果我加到體兩圈後先換心心會唔會太多體

睇你打法
你想慢慢打晒 d廟，咁實夠數換心換體有突
當你死得多，遇到勁怪經常被一下秒，就自然要換心

Via the Switch news section, Nintendo has released a recreation of the cow milking game for Nintendo Labo by using the Toy-Con garage.

thanks巴打

如果Ds re都係cross連線，到時又可以抽水

BN邊有咁好死，黑少日都偷笑

Mario Tennis Aces - REVIEW FOLLOW-UP (Online Play Tested)

Online好過demo好多

港任e3條片cut左大亂鬥
應該單獨講

ブレイブリーセカンド
@BDFF_OFFICIAL
オクトパス、おそらくきっと売切れると思います。

DL販売もしますが、パッケージを希望の方はどうかご予約下さいませm_ _m

睇黎貨量唔多

MARIO TENNIS
好似冇乜新手咁
我DEMO都有拎過幾次CHAMP
但玩線上賽第一場就遇到D高手
仲變態過DEMO個時
不過真係好玩
同到D高手打到有來有回係好爽

每一個發球局都deuce 幾次先分到勝負
好刺激

得猩猩廢up先有字幕，港任都係收皮啦

好似係限量供應

想問有無分server?

唔撚係掛
呢排先開始玩XB2
我都想買返個

大陸好似炒緊

早幾個禮拜好似見好景有

唔定期有少量貨放出黎
好搶手

我出game嗰排買500蚊有找
上個月見信和已經580 仲要行一圈返去睇就冇左

再唔係就天價amazon

我上兩個月荃豐買先400中左右

LMAO

世界各地xbox都同老任有互動
但大陸xbox係咁tag老任，老任香港都無理佢
仲要有返工咁post大亂鬥料

笑撚死

港任一貫作風

XBOX發文果個係TW人?

【今日的鬥士】03：林克
「曠野之息」的設計煥然一新。變得可拾取放出來的箭。炸彈也變成搖控炸藥可隨時引爆！

【今日的鬥士】01：瑪利歐
擁有多樣化的招式，是可對應任何情況的全能鬥士。在大亂鬥特別版裡，加入了婚禮及建造工人樣子，凱比也登場！

【今日的鬥士】13'：黛西公主
招式基本上和碧姬公主一樣，不過性格較頑皮，有時是個活潑女孩。擁有棕色頭髮和圓渾渾的藍眼睛，還留有稚氣的公主。

hackers start putting porn on their Switch profile pictures

港任直屬日任
所以官方AC好撚毒只會講公事
唔似美任咁活躍

我笑支那野柒咋

好撚on9

唔玩splatoon但買左個splatoon色pro controller
本來想買xenoblade但好似絕左版

失財者聯盟

咁你玩splatoon咪得

唔鐘意玩競技驚

三文魚同八爪魚都好正

粗乃丸

請問呢個買咗可以點裝？

可能比你CODE你去ESHOP入?

Mario Tennis Aces v1.1.0 更新內容

Additional new modes and features
-We have added “Online Tournament” to Tournament mode.
>When playing Online Tournament, you can choose from four different types of courts in Marina Stadium.
>We have changed the name of the tournament mode using computer partners to “COM Tournament.”

-We have added “How to Play” to the main menu. You are now able to practice basic shots and new shots outside of the “How to Play” in Adventure mode.

-We have added “Bonus” to Adventure mode. This allows you to play the story over again from the beginning and watch movies.
>“Bonus” will be added once you have cleared Adventure mode once.
>When you select “Start from Beginning,” your progress, level, and obtained rackets will all be reset. It is not possible to carry over your status and play from the beginning.

Changes to online play
-Online play: We have made some changes to the way that latency is handled in online play.
>We have addressed an issue that caused severe latency when the network connection became unstable.
>We have raised the frequency with which the game confirms and refreshes connection quality. This addresses the problem of connection quality remaining low for a longer period than necessary once the connection was determined to be poor in one single instance.

-Online play: We have made some adjustments so that players of similar skill are more likely to be matched together. (Outside of matches with friends)

-Online Tournament: We have improved the accuracy of processing the confirmation of connection quality for both yourself and your opponent before the start of a match.

-Online Tournament: We have addressed an issue that caused a dropped connection at a certain time in a match to result in the dropped player receiving credit for a win.

-Free Play: We have addressed an issue that caused the next match to automatically begin when no control input was detected after a certain amount of time at the end of an online match.

Reading save data from the online tournament prior to launch
-When you have save data from playing one or more matches in the online tournament that took place prior to launch, you will obtain Mario “classic outfit.” You will be able to switch to this at the character select screen for each mode. You cannot change character appearance in Adventure mode.

Asian Languages
-We have added support for Chinese and Korean languages.

Other
-Overall: We have addressed an issue where a Zone Shot that landed very close to the line was being counted as out.

-Standard Overall: We have addressed an issue that caused your Energy Gauge to fill on a Nice Serve even when the shot was a fault or a let.
>The above two issues did not occur during the online tournament prior to launch.

-COM Tournament: A crown mark will now appear next to the name of a character who has won the tournament.

-COM Tournament, Online Tournament: Suspend data from a tournament will now include your settings choices from the character select screen.

-Some changes from the online tournament prior to launch are also included.

-When you update to version 1.1.0, you will no longer be able to engage in local play with those using version 1.0.0.

新手仲卡緊故事mode

點解太鼓好似無咩周邊消息既

想要咩週邊

NS版賣點就係jc當鼓棍敲冇理由好似ps4咁出隻鼓架

有啊

隻鼓仲貴過隻game

個鼓

話改良左............喎

Eshop有得入code?

利申:機都未買

緊係有

REMINDER: レベルファイブはNintendo Switch用新作タイトル『妖怪ウォッチ 4』を6月23日に公開するそうです。

改良左可以裝水樽

隻Gundam碧㗎係咪真伏嘢

嚟緊都幾多gal game出，大出血！

唔知年尾商戰會唔會跟佢出Fortnite Bundle

- Exclusive PS4 Skin
- Exclusive V-Bucks pack (500)
- Exclusively Epic Account

佢啱啱搞單咁嘅嘢仲出
Exclusively Lock Your Epic Account

Exclusively Epic Account

而家係2大失敗者(SWITCH+老軟)一齊crossplay
人地PS4有8000萬玩家呀,出呢D仲有人係果Dplatform玩 ?

US eShop

Outlast: Bundle of Terror $16.74 $24.99
Outlast 2 $20.09 $29.99

詞真係填得好好
港任班pr有睇post既就好心係fb，twitter呢d社交媒體到宣傳下人條link啦

老任同NICO咁老死你叫佢POST山寨網D野

古川氏は「スマホ向けは重要なビジネスで、将来的に収益の柱の一つにしたい」と表明。

手遊大廠任天堂

youtube都有

但佢地反擊索索嘅力度大過我地

絶体絶命都市４Plus -Summer Memories-

この商品の発売予定日は2018年10月25日です。

希望10月25日前唔好有天災

Paladins on Switch runs at 60fps! Complete Analysis + Xbox One X Graphics Comparison

[口臭]佢就係等大阪震完先敢講[/口臭]

us eshop地心探險有折
抵唔抵玩？

原來八方好似真係幾好玩

用黎做PARTY GAME 好正
帶左上去FD屋企玩

跟住佢又買黎玩

終於肯出

買邊張sd card 好？
感謝

200GB A1 sandisk

【世界最速公開】これが妖怪ウォッチ4だ！！

如果我係amazon 買game 跟住用日本account 玩冇問題架可? 如果拎coin 就要轉番美國區?

同埋pm let's go 有冇日版封面架? 係日本amazon 剩係見到英文

無問題

日版7/13先開始預訂

不過你既然用得美ac做主ac咁點解唔用美ac玩

又9.27，真係想人破產咩

又係927
果日等我當生日禮物買哂佢

我主acc 日本區架, 不過會成日轉去墨西哥買平game 因為岩岩買機個陣驚pm 會同以前一樣鎖區

點解唔直接開多個ac

之前有開多幾個呀, 不過一黎d news 會彈多幾set 出黎, 二黎之前放左個美服acc 連zelda dlc 俾fd 懶得再開 而家都係用番一個算反正轉地區都好快D coin 又係哂呢個acc 度

唔係話左SWITCH唔鎖區?

個陣岩岩買唔清楚丫嘛, 而且有d game 好似sp2 咁好似係例外?

Xenoblade dlc試過買左美eshop之後用唔到
因為我玩中文版

唔知到時可唔可以直送香港，最近開始有SWITCH GAME 唔可以直送香港

買左會後悔
Btw 幾撚時先出真女神同dq11呀 就係為左隻dq 11 switch攪到ps4嗰邊唔打到99lv住 諗住遲下switch先再玩 一等就等咁耐

老母神1 都有下載版
4 好似麻麻地

成個故事同系統都係為左瀲嬲你

真，玩玩下玩上癮

Hollow Knight越玩越炆仲清唔到其他GAME
棄

終於有啦，又9月

有冇人整合下9月啲game

玩到左邊磨菇 個上掣壞撚左

玩fifa world cup唔知點解一入場就error彈game
有冇人知咩事

d 小兵先係最煩

咁驚

行有特典袋仔送
其他應該得封面分別

破解外掛天堂

delete 咗個 personal setting profile （唔係 save）就得

有少少後悔買左美版
有沒有人有日版，想加錢換

買咗了

係邊到del?

上FB實大把人同你換

學者好勁

咁啱既巴打
今日我又係買左呢隻美版

有咩分別？

隨意門

點都比蒼藍革命好掛

有無人放過風開發緊 "零" "不思議迷宮" "罪與罰"
呢幾個系列好想玩新作

玩到十字路污染左好頹
唔夠打無眼係咁死完又死,難又唔係難但係屈場地打到好燥

好想switch出風來之思寧

大家覺得年尾有冇機會出多個新嘅Pro Con

好想係switch玩應援團
但係電視mode要點玩

冇電視mode味得

零炒冷飯我都ok
除住褲黎玩既恐怖驚

連gameplay hk都屌

好想玩ROCKMAN X 合集
當年X1-X6爆哂但冇玩X7-X8有D遺憾
今次終於有得補完

我睇完條片俾我都爆粗

都真係幾過份
等睇蝕到仆街

笨大一陣連隻CODE VEIN都係伏就好笑

呢隻會買黎試伏

比啲教訓笨大
呢幾年想搵隻好玩高達game都冇

pc版有冇呢個問題，如果冇咁應該係ps4渣

買錯左行 個盒好7
好在餅帶唔係中文字

想問rockman 1係咪無得save/入密碼，打完一關想轉game好似再入會無哂紀錄???

以前有傳聞話過零有一隻重製（唔係巫女），一隻新作同步整緊

按 - 掣有menu 俾你save

Delay左去Summer 2018

我相信同ps4無關啦，好多多人戰槍戰game ps3已經有，無理由ps4會handle唔到

一定係BANDAI問題，2018年仲整D咁o既game出嚟。
難為之前索索笑呢隻NS冇份。

真三8又冇份
newcondom逼ka又冇份
switch玩完

屌老母，今日開隻bayo2先知無第一集code，上網搵原來有既係封面有印include full game dl，我仲買左成5舊，咁我買日版唔好

5舊 黑店？

我都以為有1+2先買咁貴，點知......
記得係涼粉買

冇1既唔係就係日版咩

但個評級係esrb m喎，日版係cero嗎

1+2都唔洗咁貴啦,擺明黑店

ESRB = 美版
美實體應全部都係1+2架喎

unreal 4其實都叫成熟
但係佢仲整到Lag咁多秒

我睇完實GAME都笑到喊，BANDAI真係好波，整到咁都夠膽死照出街。
但反而NS版DARK SOUL就延期。

封面無寫明包1 dl code

呢隻有寫明

依幾日試玩都覺得畫面靚/好細緻

想問下個遊戲系統，你用左個一個主角，走左去另外嗰7個人既城，遇見佢哋，然後會玩佢哋個故事一陣？

我用學者走左去個聖女座城遇見佢，就變左我睇聖女個故事？

其實冇咩問題，佢真係做到 1080P 60fps
一陣又俾人話任豚冇驚玩，要討論PS4驚

你去左另一個城搵到另一個主角，佢會先問你係咪組隊，然後再問你睇唔睇佢個故事，唔睇既話就直接去打佢個城本身個boss

佢個難度會調整，琴日去招攬第四個隊員果關boss 我打左半個鐘 食哂全部翻生同回血藥 （我廢我認）

知唔知邊度有xb2配色pro controller

但係demo唔係淨係得3個鐘？

係，長按B skip 哂d 劇情，再用三個acc 試哂 8 個角色

Switch 6月28日 LIMBO [eShop]
Switch 6月28日 INSIDE [eShop]
Switch 8月7日 Dead cells 死亡細胞[中文]
Switch 8月30日 世界末日症候群 ワールドエンド・シンドローム
Switch 8月30日 劍騎烈傳Blade strangers[中文]
Switch 9月20日 命運石之門Steins;Gate Elite [中文]
Switch 9月27日 戰場女武神1[中文]
Switch 9月27日 戰場女武神4[中文]
Switch 9月27日 龍珠鬥士Z Dragon Ball FighterZ[中文]
Switch 9月27日 Work X Work
Switch 2018冬 Fit boxing

新game發售日資訊更新

幾個月無開過部n3ds

想問上面點點 抹唔走 係唔係個mon 入左塵?

唔該大家

放少少梳打粉 輕輕捽吓？

其實我最驚係書蟲爬左入去mon 之後死係入面

隔無耐拿出黎總會見到隻 應該屋企太焗

Octopath幾正

劍士超勁, 諗住到時正式版用劍士起手

屌 ophilia係咁死比隻boss

變左打直揀歌?

到底會唔會出demo

Fortnite單野搞到咁大居然一個post都冇
反而啲switch冇game玩嘅post每日都有一個
代表咩

仲光明正大討論老翻

(91)

你有幾何見任豚出去引戰